香港勝在有牛熊證,牛熊證救市

香港有熊證頂住個市,所以世界跌香港都要升

有熊證,有升市